now個單尼爾

Dllm 真係好撚廢 可唔可以以後俾何輝自己solo

丹尼爾都叫廢

9up孖寶都唔識 樓主00後?

On9樓主應該同文屎忽同一level

點廢都廢唔過謝德謙果堆做過球員依家係正職講波既撚屌啦

個積sir又係仆街，用好撚多蝗語，成日話個波打埋去

我打你老母咩

用射、抽、踢、拉、篤、挑唔得既，打你老味呀

而家何輝有時拍丹尼爾都成日9up

丹尼爾講波係麻麻，講f1先係佢強項，一個人solo講足全場

我成日形住佢兩個唔係好夾 有時一邊串到另一邊出唔到聲dead air

明珠9up孖寶

謝德謙好差咩

何輝有邊個唔串吖, 上次同keyman一齊講阿根廷係咁唱keyman反調, 窒到keyman冇聲出

其實佢真係有料, 分析亦有見解, 不過真係太刻意拋書包, 講下花邊料, 國家歷史其實冇乜問題, 但成日講邊個教練幾十年前踢過邊隊邊隊, 邊球球員個阿爺係邊個邊個有勢力人士, 呢啲其實只係想show off佢知識, 對場波完全冇幫助

當然, 佢點都比文彼得, 陳炳安嗰班高質好多

淨係計今次世界杯

何暉>>Keymen>>丘仔=強尼=丹尼爾>>陳炳安=方柏x=陳偉茹>>>>積sir =梁冠聰>>>>葉雄輝>>>Marco fu>>>>謝德謙>>>>>>>>>Peter man

文彼得對住份稿齋讀球員名都可以up錯曬

偉茹應該高啲
我覺得好過KEYMAN

Keyman好撚鐘意鳩up

積sir講波其實唔差

成日講邊個教練幾十年前踢過邊隊邊隊, 邊球球員個阿爺係邊個邊個有勢力人士, 呢啲其實只係想show off佢知識, 對場波完全冇幫助<<

幾過癮幾鍾意聽，尤其是場波悶悶地既時侯

琴晚好似係強尼，講瑞士班人其實好多上季都係長抖，其實冇乜態
再講埋Drmic傷前其實德甲踢降班隊入１７球，有咩優點
呢Ｄ資料對冇留意既球迷幾好

仲要on9當有趣係咁串何輝

冇料, 冇分析

陳葦茹把好好聽

把聲

最唔鐘意方柏喬成日問D白痴野

估唔到梁冠聰講得唔錯!

琴晚邊個係咁講人就生仔

十年了 當年笑到痴線，仲有人幫佢地整埋語錄
班零零後當年都未戒奶

都唔知點解咁多人鍾意支那輝
講波就講波啦 成日掛住講場外嘅事

佢同英雄輝都幾好

聽強尼講德甲同歐霸都冇乜悶場

場波悶嘅講下呢啲都 ok 嘅

如果齋講波計:
陳偉茹>>all>>>>>>>>>>>>>謝德謙=文彼得

陳偉如搭方柏翹
幾好

講波 講車 講奧運
全能到仆街喎

同意, 場波悶講下呢啲冇問題, 不過最慘係佢講嘅野, 絕大部份拍檔都接唔上, 攪到間唔中會有dead air出現, 氣氛好怪

佢叻就一定, 不過可能佢自己一個講晒, 或拍一個都有返咁上下料嘅會好啲, 依家now班講波佬質素咁參差, 我反而覺得破壞咗講波氣氛

另外, 之前客席主持會搵葉鴻輝, 傅家俊, 丘健威, "曉明sir"等等, 陳七都有試過, 依家講下, 好似成日都得返葉鴻輝咁

文彼得一定係最撚差

聽強尼 好過聽何輝講
何輝真心有d悶

聽佢講 F1 好撚正

KEYMAN 回哂塘 而家又唔熟D球員
而家佢都賣笑為主 唔係講波啦

酒井有咩講！ 酒井法子囉

見住強尼由有線64做到而家viutv

如果場波唔悶 佢地根本唔洗搵野講
場波悶又唔可以長時間冇野講

係何輝講波比較入局，好多資深講波佬有冇foul有冇判錯都唔會講

呢條友真係冇料到廢話連篇冇一句係有養分

丹尼爾都叫廢
樓主08年仲係一條精蟲?

舊時佢同邢安邦講motogp都好睇， 而家得返邢生自已一個solo. 不看也罷

以前係tvb體育組做過，個個都讚佢超哂班
樓主唔識野睇返妖怪手錶啦

記得之前亞冠外佢一條友solo講傑志

丹尼爾真係啱solo講多啲 佢講f1真係9up無極限

丹尼爾講奧運

李低能潘源良丁偉傑嗰啲仲有冇講

想試下猁榮基+強尼+陳偉茹 呢個組合

方柏翹把聲好戔鬼

Ricky幾好

何輝任何情況都會第一，就算阿叔仲在生都係噤話，rrvd講要做功課資訊性既野，同場佢睇既野係你睇唔倒。

呀叔講波勝在夠生動

你要生動不如睇阿鵬，場波幾悶你都睇得開心

想聽潘san 講英格蘭

同埋日本 如果有得俾佢講對比利時果場仲唔癲左咩

原口元氣！ 原口元氣

陳7都ok
會講點走位果d
但成日驚佢講講吓爆粗

我都唔鍾意佢。

I mean 幾討厭丹尼爾

強尼係幾好

感動既係無大哥魚份

Keyman就真係鳩UP啦

無野呀

立場太偏了 完全唔中立

有無聽過大鳩瑜講波呀樓豬？

男人都覺得好好J
可惜今屆冇意大利

我覺得佢有時講下依d冷知識都唔錯

除左佢 其他講波佬都跟唔上時代 新一代球員都唔多識咁

丹尼爾何輝Keyman都ok啦
反而好多嘉賓都講到一舊舊
係得Marco似返啲樣唔打波可以試下講波

大哥如

大鳩如就算撚數啦